在一瞬間 有一百萬個可能 該向前走 或者繼續等

這深夜裏 有百萬個不確定 漸入深夜 或期盼天明